Will you hold me tight and not let go?

Hawks

蓋清叫春

最近冇搵yoyo

岩岩相反

will you ( 括約肌 ) hold me (蓋清屎眼) tight and not let go (no let go d 屎水)

哈

乜撚牙蓋

又輸咗錢？

金沙係咁播symphony

仲未走蓋狗？ 琴日德州好黑 順子 all in比人最尾搏full

輸埋走人

食屎啦屌你老母

夜船走？多唔多人

Super class有位

So rich